不如美孚 搞個歡迎會歡迎隔離中心

與其搞到好似打輸咗咁阻止唔到，不如先發制人去列隊歡迎隔離中心病人仲好，起碼攞個頭彩 成功爭取都好

請領軍

唔好意思 我唔關事 就係比個提議美孚居民

啱呀
反正啲狗揮棍都唔夠打
可以引頸就戮添

成個美孚99座，得百零友落去反抗，即係其實有冇隔離中心喺美孚都冇乜所謂啦

將軍澳人發出賀電

直頭係新首都啦

歡迎光臨美孚

美孚人真偉大 向你哋致敬 希望美孚隔離中心再擴充下 收多啲人

有朋友仲住美孚但佢話無所謂 手足放棄佢地啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

迎新日，open day

岩既, 呢兩日係咁叫居民落街幫手, 都無, 證明佢地都無所謂
都應該搞個感謝大會

你朋友係香港英雄，請幫我多謝佢我相信好快全香港人都會讚成所有隔離病人都送去美孚

美孚呢單真係… 多家長幫過人都cover唔到